梁耀忠係深狗竇成日同個隻狗咬耳仔， 做乜撚野

屌， 而家就係要質隻狗， 成日叫人冷靜，又同隻狗細聲講， 好撚似一伙個感覺